有人人係polyu 讀taught master

想問張學生証可以用乜facilities
Defer 左都仲可以用？

Defer 張學生證要renew 先用到
Ug 用到既你都用到